乜可以同時擁有bno、特區護照同台灣護照㗎咩？

是咁的
前排個fd條女話佢自己有齊呢三本護照，究竟有無可能？

有咩問題？

why not

點解唔可以
97前出生喺香港，有申請bno
雙親其中一方有戶籍喺台灣
而且細個住滿一年喺台灣，就ok啦
特區就仲易啦，有3星id卡就得

掉返轉都得

我朋友都有。嫁左去台灣

見過港澳葡 佢就嚟有埋台灣
好葡萄個歐盟護照

BN us passort 特區 有齊

我認我無知
唔該巴打

97前香港出世完全可以靠香港拎曬3本
只要有去人民入境處登記BNO
有去中華旅行社拎華僑證做無戶籍國民
同97後搞特衰

AUS 港 BNO

想問細個有bno
冇撚續過而家會唔會太遲

好似話只要以前有，就算N年無續過，而加都可以續返